覺唔覺食埋早餐先出門口既人好癲？

用多15分鐘時間起身又煮又剩咁

正評返公司食
負評屋企食

寧願訓多5分鐘

你廢，完

唔係我煮

完

有工人煮埋比我食又話你知咩

返9點，當你8點要出門，7點幾食完，返到公司都肚餓啦，仲要1點先放飯，點捱呀
但返到公司先食就9點幾食，易啲捱到1點

只食都要10分鐘啦大佬

WFH

就黎完啦老友

今日廿幾單啊老友

食粟米片咋

通常出門口前一粒鐘起身刷牙洗面又慢，咬個包要幾個字時間

唔會日日都係掛

唔同味囉

返公司慢慢食

轉咗工之後出門口半粒鐘內就返到公司
但係慣咗早起身，年紀大瞓唔返
食早餐都係一個好選擇

條女日日都煮埋比我食
唔食佢會嬲, 好彩都叫多花臣同好食
我先叫勉強肯食下

屌你

係窮呀，邊有錢出去買早餐

買個包都得掛

就係提早一日去間平啲鋪頭買定，唔係返工前邊有時間買

食麵包駛撚煮呀

我收工先食

早餐兩條蕉，五分鐘搞掂